【淆底求救2】朋友去左吉爾吉斯 whatsapp上線之後冇睇訊息 冇上線24小時

最後點

唔開新Post想我嬲?

Post1:

想我嬲?

樓主失咗蹤成個月啦

求求你唔好要我擔心你好嗎?

屌

留個名 繼續推先

嬲呀！

真係開 我諗樓豬應該以後唔敢用果個ac講野

Keep住嬲

嬲

開到2
想我嬲

竟然有2
樓主冇上水唔止24小時 求救

咁都有2
想我嬲?

樓主做咩自抽
想我嬲？

推到post2 想我嬲？

你個名

Push 樓主幾時返黎覆下我地

Push

CLS幾日冇推post
竟然開到第二個post
BTW想我嬲？

Whatsapp record 呢

我00:03覆左佢之後就off

01:26 online見佢last seen update左 問佢點解唔覆

之後off

01:47 online見佢last seen係01:44 問佢點解唔覆

之後off

01:50 online見佢last seen係01:49 以為佢玩野 再問

last seen冇再update過

之後一直confirm 今朝變單剔

唔講 驚騎劫

唔講，驚自爆

希望樓主只係訓左

仲撚？想我嬲？

蒸翼你咁樣我好驚你係出事喎

想我嬲？

想

我

?

00009

屌嬲

？

痴撚線咁耐仲推緊

關你叉事
想我嬲？

樓豬都比你地bin到潛水/轉account

氹番女神未？

#26610
00009巴打我地好擔心你

呢單仲未抽完水

樓主咁耐唔返嚟
係咪想我嬲

Pish

有冇再應佢都唔知啦

屌嬲...

01:49
想我嬲？

橙

想我嬲鳩？

想 我 嬲 ?

Keep angry

希望推到樓主個女神睇到

嬲呀

我又返嚟嬲

想偷我雞d fd

Up

樓主上水未 ,想我嬲?

繼續嬲

.

大家仲未嬲完？

咁快嬲完？嬲！

冇人推？ 嬲

lm

而加都唔止24個鐘啦！想我嬲？

冇人嬲啦？

死啦，樓主失蹤咗成個月喇 擔心唷

就快一個月了
00009 巴打去咗邊度

想我嬲？

淆底求救，樓主失蹤就黎成個月
求求你唔好要我擔心好冇？

求求你唔好要我擔心你好嗎

求求你唔好要我擔心你好嗎?
想我嬲?

仲未嬲完

咁你嬲唔嬲呀？

喂！

樓主 8月都就完啦 想我嬲 ？

冇人推 想我嬲?

屌咁就2個月

你咁樣我好驚你係出事喎

2個月都唔出現
想我嬲?

希望你只係瞓咗

想我嬲???

大家仲未嬲完咩？

唔係嬲 想姐

01:44

求求樓主唔好要我擔心你好嗎? 9月了

咩事唔覆都話聲俾我知好喎

佢想我地嬲嘛

想我嬲

唔覆我既！？

you want me angry?

冇人推，嬲

推啊

想我嬲????

00:44仲未覆

嬲嬲

求求你唔好要我擔心好嗎

想我

嬲😞

起身未
覆下我呀

其實咩事

睇番一頁 有po
btw
唔爬文想我嬲？

第一頁有link
唔講太多 驚自爆

原來大家都仲未嬲完

仲推緊

雙藍剔

今日個半鐘啫

唔覆我既

喂

01:44都唔覆

01:49

朋友應該返唔到黎了

咩事唔覆都話聲我知好喎

放過人啦

冇人推想我嬲?

愈推愈嬲

唔好俾佢停

未嬲完

好嬲依家

00009 去左邊
想我嬲？

嬲啊

冇人推？ 又嬲

蒸翼咩事唔覆都話聲我知好喎
想我嬲？

蒸翼，你咁樣我好驚你係出事喎

推撚左幾個月

嬲啊屌

真心想知最後條女咩事

忍唔住用追故模式睇返蒸翼有幾咁on9

希望有旅遊達人話我知係虛驚一場

樓主你唔好要我哋擔心啦

嬲緊

Ok

仲bin緊
想我嬲？

你地不要再推了！！！
路人看見也想嬲！

推爆咗，下期可唔可以標題加返『想我嬲』？

嬲😡

笑乜嘢

以後見到蒸翼都要問佢想唔想嬲

蒸翼搵返條女未

笑左
睇番原來件事係樓主on9
想我嬲？

想我嬲！？

18:38都唔覆
想我嬲？
好嬲呀

求求你唔好要我擔心你好嗎?

真係好撚嬲

係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？

可能又一單想我嬲

more anger

淆底求救

嬲左好耐 求求蒸翼比我休息下好喎

真係打曬冷震

樓主嬲左咁耐
想我嬲？

蒸翼去咗邊？想我嬲？

得閒又返嚟嬲

冇上黎一排越推越旺嘅
繼續推

push

蒸翼去咗吉爾吉斯？
咁耐都唔返嚟想我嬲？

可能收唔到whatsapp
係咪想我嬲！？

推

好似改左名喎

好耐啦 有第二個改左名做蒸翼

做乜無啦啦改名？
想我嬲？

樓主唔睇訊息係咪想我哋嬲

Sern ngo lau?

我好撚嬲啊

樓主，唔好俾我睇到你靜靜雞上水啊
我會嬲架

Lau lau chu

屌你次次見個標題都笑一笑
仲推？ 想我嬲？

冇人推?
想我嬲?

好嬲啊

我嬲架啦

Lau

遲左入黎，有冇懶人包?

冇嘅我就嬲

冇睇第一個post 都識嬲

唔知點解一入黎就好嬲

好嬲呀

蒸翼，你唔好要我擔心好嗎？

就黎要開第三個post了

就嚟嬲到要開第三個POST

佢條女返嚟未？想我嬲？

原post樓主嬲完未

笑撚死

00009你去咗邊

blocked

快啲出post淆底求救

嬲到哮喘

出現鳥
擔心左好耐

原來我認錯

闗我咩事？

flash grad

Angry

flash grad想我嬲?

又推 嬲

你唔好要我擔心好嗎？

咁遲先開2
想我嬲

唔記得入黎嬲

半年都唔覆
想我嬲？

冇上線半年，想我嬲！？

Want me angry?

好嬲阿

樓主咁耐都唔上水
求求你唔好要我擔心你啦

嬲到2018

An9gry

入黎嬲

樓豬唔蒲頭，想我嬲

冇人嬲？

呢個po 真係長期置頂

想我嬲❗️

好撚嬲！半年啦！

00000000000000009

求求你唔好要我擔心

係咪表白俾人拒絕左啦嬲豬啊

係咪想我嬲到聖誕節！？

冇人嬲?

我嚟嬲

樓主想我嬲？

笑到痴撚咗線
嬲！

嬲
咁耐都唔推

點止啊？嬲撚到出年佛誕

推撚夠未呀on9

想我嬲？

嬲到我

好撚嬲

Want me angry

想我嬲之後再有無係連登出現

你好似特別嬲喎

嬲到佛誕

好撚嬲呀真係

應該無

冬至想我嬲

1001

聖誕 搵得返未

聖誕都推返上黎咁仆街
不過就係鍾意咁仆街

痴撚線

好撚嬲，聖誕都過咗，樓主仲唔出嚟

嬲到

嬲到就黎1001

#954
就快嬲到1001

嬲到1001

嬲了

樓主，除夕夜快樂，想我嬲？

仲推？想我嬲？

想我嬲 ？

你唔好要我擔心好嗎

到2018年都未覆 想我嬲？

都2018仲唔覆?

原po主呢？
想我嬲

都2018年，你朋友仲起吉爾吉斯？
想我嬲！？

就快1001，準備開新post
想我嬲？

嬲撚到1001

屌 仲推緊
想我嬲？